有無巴打經青馬收費站返屯元天

求順風車

on9做咩落車

我以為仲有n30

等n31出荃灣再n269/紅van啦

睇下仲有無龍運啦

岩岩架na34唔停車就走左

搭 N21 出旺角轉小巴啦

call 的啦冇㗎喇

好撚慘

我認我on9
但個na34司機真係仆街，揮哂手都唔望

N21/31出咗去先再算啦

我見仲有架na34，樓主放心啦！

尾班車黎，佢又拒載就仆街啦

司機無停到⋯⋯

樓主好慘

得返呢個方法

Uber

我已經坐左係度成燈鐘 鬼影都無隻

一係 N21 旺角轉車
一係 N31 荃灣轉車

我決定等na34尾車
食口煙定下驚先

尾班車司機應該會緊謹啲嘅！

屌 12 分鐘啫

希望係啦

我認我on9,應該出荃灣轉

真陰公

5343 thx bro

飛站都有車牌投訴

無留意

佢仲要特登轉入巴直站，但見到我揮手又唔停

呢部尾車黎唔好再走

巴打咩app嚟？

佢以為撞鬼
BTW, 的士, 私家車好似唔入得青馬個巴士站

有架黑色寶馬轉入黎巴士站好似恥笑我咁
係邊位巴打

部車就到啦準備起身揮手啦

知道
Na34再飛站就搭na33,na33都飛就死啦

如果佢咁都唔車你，就真係為恥笑你嘅。

仲有3分鐘有車
加油

記得企喺站牌下面遞手

上到未
有冇飛站

到達/離開

多謝各位巴絲倍伴
成功上車

漏撚左個headphone係巴士站張櫈度
屌我今日做乜鳩

搵人幫手執返